教貓分享

分享我朋友教貓心得，覺得唔錯

首先貓冇狗既同人類相處天性，由歷史睇人訓練狗歷史更長，但唔代表貓唔識聽指令。

天下間所有動物都會對痛產生記憶，所以教大家痛楚記憶法，例如當隻貓做你唔鐘意既事情，例如爬高，就要捉黎打，打都要有指標，唔可以往死裏打，咁要打到咩程度先叫夠先可以停？只要隻貓打到失禁咁就代表達標，當然想效果更好可以打多幾下，如果驚打傷隻貓，可以去街市買藤條，你話驚俾屋企人知，可以用水刑，開桶水，或直接用花灑。

當然痛楚記憶法越細訓練越好，從細開始俾貓知道誰係大佬，唔好俾貓劃地盤，俾佢認為佢係生活你既地盤。要俾貓對主人有敬畏。

要細個開始用手指伸入貓既嘴，迫佢習慣，佢想咬電線，就用電線打佢，用電線塞入佢嘴，塞到佢想嘔。開門如果佢跑出去，就打，打完再開門，一行近門口又打，自然佢就唔會行近門口

發情處理，一發情就幫佢沖凍水涼，一沖完就安靜，真係萬試萬靈

千其唔好用索帶，朋友之前用索打，失左手，不過好彩幾個月貨仔，哂幾千

以上就係我朋友教貓經驗，有咩想問，我可以轉介

貓係畜生，係玩具

乜撚野呀

痴線？

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

有時睇見人地既貓好無家教真係好想摙死佢

明明我朋友隻貓由細到大都未咬或抓過人，連客氣無，抱一個鐘都唔會反抗，點解其他人可以縱容隻貓咬人，就算玩都接受唔到，或者到處去廁所，真係好無家教

點解貓，仲未去到狗咁既水準，就係班貓奴唔撚識教拖慢哂貓適應力

我睇緊咩

最真實教貓方法，想貓好似狗咁識融入人類社會，就要用我方法

又繼好笑

想教樓主係咪都可以用呢個方法

cls 你買隻公仔好過啦

香港政府都係咁教緊你

出埋d垃圾po
後悔入左黎，推行動po好過

痴撚線

做你隻貓真慘

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

我係s

公仔無成就感，而且你無得睇到佢變大成長滿足感

咁多負皮，今晚同我朋友講，叫佢教下貓先

屌你老鼠 有撚病

有人將隻貓當狗咁教

唔好意思，我隻貓會

求下你唔好丟s嘅架
淨係識蝦小動物嗰啲係最弱嘅人，連s都稱不上

你又知佢冇虐人？on9